好心大家唔好再拎200萬+1 出嚟打飛機

成日以為自己有二百萬人支持就乜撚嘢都做得
醒下啦
好多人會轉軚㗎
後生仔嗰段片同今日稅局嘅野就已經知道好多人立場都唔堅定
尤其是今日稅局單野

如果無辦法
退場不失為一個選擇

雖然對唔住自己同眾位義士
但要考慮呢個選擇

616已經玩完
大家要接受現實

人話! 有勇無謀

一段咁嘅戇鳩片就已經搞左好多人
根本少少野就已經將個情況逆轉

咁撚on9仲要成班人係度圍爐，真係好撚失望

咁621都叫有作用既

屌黎無謂

就算要繼續做落去唔好成日拎2,000,001人出嚟打飛機就乜撚嘢都得啦
不如去放火殺人

根本做錯少少野人哋就可以無限放大

大家不能不承認風向改變左，
但係你唔可以只係到埋怨香港人善忘，
亦唔可以單單只指責對方輿論戰，
更加唔可以怪責戰友！
問題在於，我地無左明確目的。
係你嘅社交媒體呢幾日幾時出現過四大訴求？
係連登啲post有幾多重申過？
大家盲目地去追擊黑警、高官、護士、導演明星時，有無諗過人地已經唔記得左你地係為咩而抗爭緊？
我明白如果分裂到人地陣營大家都會好興奮，如果國際有更多關注又會畀更大嘅支持大家！
不過，做野分緩急輕重，希望大家做住各種文宣工作時，可以加多啲力宣傳同策劃626行動。

你宣傳越不足，只會越少人出現，出現嘅人又會心灰意冷，再黎就係當下次再有集會，又再少啲人出現。

記住唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散！

請緊記，人數係最大優勢，有人唔一定贏，但係無人就一定輸硬！

唔得閒攞出嚟打下J谷爆咗點算 大佬一個月都未過咁快唔想人講 你試下係其它地方揾 200萬+1人出嚟都難呀 真係無乜可能

咁又點呀
代表你咩都做得？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

你呢句 代表咩都做得 好有問題 咁你覺得佢地又做咗咩唔做得嘅事出嚟